{"translation-revision-date":"2020-11-10 21:29:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"%s per year":["%s ka\u017ed\u00fd rok"],"Automated sales taxes":["Automatizovan\u00e9 sazby dan\u00ed"],"There was a problem skipping the setup wizard.":["Vyskytl se probl\u00e9m p\u0159i p\u0159esko\u010den\u00ed pr\u016fvodce."],"Skip setup store details":["P\u0159esko\u010dit nastaven\u00ed detailu obchodu"],"Learn more about store details":["Zjistit v\u00edce o detailech obchodu"],"$%f per month":["$%f za m\u011bs\u00edc"],"Requires an account":["Vy\u017eaduje \u00fa\u010det"],"%s %s will be installed & activated for free, and you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["%s %s bude instalov\u00e1n a aktivov\u00e1n zdarma a t\u00edm souhlas\u00edte s na\u0161imi {{link}}obchodn\u00edmi podm\u00ednkami{{\/link}}."],"%s was activated on your site.":["%s byl aktivov\u00e1n na va\u0161em webu."],"%s was installed on your site.":["%s byl instalov\u00e1n na va\u0161em webu."],"What is the platform name?":["Jak\u00fd je n\u00e1zev platformy?"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"Drive sales with Google Ads":["\u0158i\u010fte prodej pomoc\u00ed Google Ads"],"plugin":["plugin","pluginy","plugin\u016f"],"%s %s will be installed & activated for free.":["%s %s bude nainstalov\u00e1n i aktivovan\u00fd zdarma."],"Enhance your store with %s":["Vylep\u0161ete sv\u016fj obchod pomoc\u00ed %s"],"Business Details":["Podrobnosti o firm\u011b"],"Industry":["Pr\u016fmysl"],"Store Details":["Podrobnosti o obchodu"],"There was a problem finishing the profile wizard.":["P\u0159i dokon\u010dov\u00e1n\u00ed pr\u016fvodce profilem do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"Free themes":["\u0160ablony zdarma"],"Paid themes":["Placen\u00e9 \u0161ablony"],"All themes":["V\u0161echny \u0161ablony"],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Vybrat, jak se bude eshop z\u00e1kazn\u00edk\u016fm zobrazovat. \u017d\u00e1dn\u00fd strach, \u0161ablonu m\u016f\u017eete zm\u011bnit a upravit kdykoli pozd\u011bji."],"Choose a theme":["Vybrat \u0161ablonu"],"$%f per year":["$%f za rok"],"Currently active theme":["Aktu\u00e1ln\u011b aktivn\u00ed \u0161ablona"],"Live demo":["\u017div\u00e9 demo"],"Continue with my active theme":["Pokra\u010dovat s aktivn\u00ed \u0161ablonou"],"This theme does not support WooCommerce.":["Tato \u0161ablona nepodporuje WooCommerce."],"There was a problem selecting your store theme.":["P\u0159i v\u00fdb\u011bru \u0161ablony obchodu do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"Choose":["Vybrat"],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s {{\/ strong}} vyvinut\u00fd spole\u010dnost\u00ed WooCommerce"],"Drop your theme zip file here":["Sem p\u0159et\u00e1hn\u011bte zip soubor \u0161ablony"],"Drop a theme zip file here to upload":["Pro upload sem p\u0159et\u00e1hn\u011bte zip soubor \u0161ablony"],"Upload a theme":["Nahr\u00e1t \u0161ablonu"],"Your theme is being uploaded":["\u0160ablona se nahr\u00e1v\u00e1"],"Uploading theme":["Nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed \u0161ablony"],"Drop files to upload":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte soubory pro nahr\u00e1n\u00ed"],"I'm setting up a store for a client":["Nastavujeme obchod pro klienta"],"There was a problem saving your store details.":["P\u0159i ukl\u00e1d\u00e1n\u00ed podrobnost\u00ed o obchodu do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"Your store in your pocket. Manage orders, receive sales notifications, and more. Only with a Jetpack connection.":["V\u00e1\u0161 obchod v kapse. Spravujte objedn\u00e1vky, p\u0159ij\u00edmejte ozn\u00e1men\u00ed o prodeji a dal\u0161\u00ed. Pouze s propojen\u00edm Jetpack."],"Yes, count me in!":["Ano, po\u010d\u00edtejte se mnou!"],"Build a better WooCommerce":["Budovat lep\u0161\u00ed WooCommerce"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Z\u00edskejte vylep\u0161en\u00e9 funkce a rychlej\u0161\u00ed opravy sd\u00edlen\u00edm necitliv\u00fdch dat prost\u0159ednictv\u00edm {{link}}sledov\u00e1n\u00ed vyu\u017eit\u00ed{{\/link}}, kter\u00e9 n\u00e1m ukazuje, jak se WooCommerce pou\u017e\u00edv\u00e1. Osobn\u00ed \u00fadaje nejsou sledov\u00e1ny nebo ukl\u00e1d\u00e1ny."],"There was a problem updating your preferences.":["P\u0159i aktualizaci p\u0159edvoleb do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"What type of products will be listed?":["Jak\u00fd typ produkt\u016f bude za\u0159azen?"],"There was a problem updating your product types.":["P\u0159i aktualizaci typ\u016f produkt\u016f do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"Please select at least one product type":["Vyberte alespo\u0148 jeden typ produktu"],"Choose any that apply":["Vyberte v\u0161e, co se pou\u017eije"],"In which industry does the store operate?":["Ve kter\u00e9m odv\u011btv\u00ed obchod funguje?"],"Please select at least one industry":["Vyberte alespo\u0148 jedno odv\u011btv\u00ed"],"There was a problem updating your industries.":["P\u0159i aktualizaci odv\u011btv\u00ed do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"Which platform is the store using?":["Kterou platformu obchod pou\u017e\u00edv\u00e1?"],"What's your current annual revenue?":["Jak\u00e9 jsou va\u0161e aktu\u00e1ln\u00ed ro\u010dn\u00ed p\u0159\u00edjmy?"],"Currently selling elsewhere?":["V sou\u010dasn\u00e9 dob\u011b prod\u00e1v\u00e1te jinde?"],"How many products do you plan to display?":["Kolik produkt\u016f pl\u00e1nujete prod\u00e1vt?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Za\u010d\u00edn\u00e1te nebo ji\u017e m\u00e1te sv\u016fj obchod zab\u011bhnut\u00fd?"],"Tell us about your business":["\u0158ekn\u011bte n\u00e1m o sv\u00e9 firm\u011b"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Ano, na jin\u00e9 platform\u011b a osobn\u011b v obchodech a\/nebo na akc\u00edch"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Ano, osobn\u011b v obchodech a\/nebo na akc\u00edch"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Ano, m\u00e1m jin\u00fd obchod na WooCommerce"],"Yes, on another platform":["Ano, na jin\u00e9 platform\u011b"],"More than %s":["V\u00edce ne\u017e %s"],"%s (I'm just getting started)":["%s (Pr\u00e1v\u011b za\u010d\u00edn\u00e1m)"],"I don't have any products yet.":["Je\u0161t\u011b nem\u00e1m \u017e\u00e1dn\u00e9 produkty."],"Send targeted campaigns, recover abandoned carts and much more with Mailchimp.":["Pos\u00edlejte c\u00edlen\u00e9 kampan\u011b, obnovujte opu\u0161t\u011bn\u00e9 ko\u0161\u00edky a mnoho dal\u0161\u00edho s Mailchimpem."],"Contact customers with Mailchimp":["Kontakt se z\u00e1kazn\u00edky s Mailchimpem"],"Grow your business by targeting the right people and driving sales with Facebook.":["Navy\u0161te v\u00e1\u0161 obrat c\u00edlen\u00edm na spr\u00e1vn\u00e9 lidi a rozje\u010fte prodej na Facebooku."],"The following plugin will be installed for free: %s. %s":["N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed plugin bude nainstalov\u00e1n zdarma: %s. %s","N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pluginy budou nainstalov\u00e1ny zdarma: %s. %s","N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pluginy budou nainstalov\u00e1ny zdarma: %s. %s"],"Installing the following plugin: %s":["Instaluji n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed plugin: %s","Instaluji n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pluginy: %s","Instaluji n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed pluginy: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["%s+"],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"This field is required":["Toto pole je vy\u017eadov\u00e1no"],"There was a problem updating your business details.":["P\u0159i aktualizaci podrobnost\u00ed o firm\u011b do\u0161lo k pot\u00ed\u017e\u00edm."],"Post code":["PS\u010c"],"Address line 2 (optional)":["2. \u0159\u00e1dek adresy (nepovinn\u00fd)"],"Please add a post code":["Zadejte PS\u010c"],"Please add a city":["Zadejte m\u011bsto"],"Please select a country \/ region":["Vyberte zemi \/ oblast"],"Please add an address":["Zadejte adresu"],"Continue without installing":["Pokra\u010dovat bez instalace"],"Market on Facebook":["Facebook obchod"],"Country \/ Region":["Zem\u011b \/ Region"],"Up to %s":["A\u017e %s"],"Retry":["Opakovat"],"Print shipping labels at home":["Tiskn\u011bte \u0161t\u00edtky p\u0159epravy doma"],"Yes please!":["Ano pros\u00edm!"],"Address line 1":["Ulice v\u010detn\u011b \u010d\u00edsla popisn\u00e9ho"],"Installed":["Instalovan\u00e9"],"and":["a"],"Theme":["\u0160ablona"],"Product Types":["Typy produkt\u016f"],"Free":["Zdarma"],"Learn more":["Dozv\u011bd\u011bt se v\u00edce"],"Other":["Jin\u00e9"],"Welcome to WooCommerce":["V\u00edtejte do Woocommerce"],"No thanks":["D\u011bkuji, nechci."],"Skip this step":["P\u0159esko\u010dit tento krok"],"Continue":["Pokra\u010dovat"],"City":["M\u011bsto"],"No":["Ne"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/46.c754aac4b14123e58adb.js"}}